今日發夢係天水圍發生呢樣野

各位

我唔係想分化 亦都明白各有各做呢個道理

但今日天水圍一役 我真係好想屌你呢個肥婆

今日發夢中午30人被捕後 狗仔推到天耀商場
你就叫人走去屯門 簡簡單單be water 有狗咪快閃 敵進我退 但唔係退到第二個戰場囉 仲要叫物資走

經過琴晚少女單野 我相信大家目標應該係天水圍狗署

再到夜晚 我又見到你係天水圍 搞咩魚絲欄 話阻防暴阻狗車 仲到我講前線手足會知

屌 你 老 母

即刻有手足比魚絲kick到 我都唔撚知你係想伏狗定伏手足 再者前線手足唔單止狗署前既手足 天盛個邊仲有記者同其他手足

如果速龍衝出黎再捉人 情況一定混亂 混亂之下邊個會睇到無色魚絲 你仲同我講 前幾次發夢都有咁用

屌你老尾 我咁多次發夢都未見過咁樣set係自己手足後面既路障

而紅色鐵欄 我唔知係咪你做 我唔會怪落你度

個條路就得行人路同輕鐵既路 大部分手足係個邊聚集 咁樣set鐵欄防狗定防人 就真係不得而知

我明白大家開始接受到勇武 個個想做勇武 但唔該set路障同陷阱 唔好累到自己手足 唔想再見到有手足係我面前救唔到 而原因係因為自己友set錯野而造成

Btw 多謝你拉住我 姐姐/妹妹 記得著返長褲啦 保護好自己先可以長期抗爭

光復香港！ 時代革命！

黃色：手足
黑色：魚絲
紅色：鐵欄
綠色：街坊

建議］ p牌正負評顯示

到底我哋仲要放棄幾多嘢？

真係好柒 ....
你set就通知大圍啦仆街
陰9自已人

推撚到個個睇到 唔好再累到前線手足

推

有無人受傷

隔左一陣 我同啲人已經𠝹斷哂
但地下仲有魚絲 會左腳kick右腳
我已經盡收絲架啦

推
下次你要出聲 但係唔好激動 理性咗分析俾條友聽
佢可能都係想出一分力 但錯左
如果佢再堅持 你拉多d 人過黎討論
呢場運動 唔可以再咁被動架喇
每個人行多一步都差好遠

講左架 但仲撻返我轉頭話我發夢無上前線 話佢前幾次發夢都係咁做

再行多步啦
拉多d 人黎討論 引起關注
你都做左一步 唔好怕做多一步
我有時發夢都睇唔過眼會做多一步 可能幾步

咁又係 我做得唔夠多
下次會

推到個個睇到 唔要再有手足比自己友累

推
冇錯 運動主要動力係我地香港人
所以我地香港人 人人都要行多至少一步